話十點半開會既，有無確實消息來源?

如題，有無準確既版本?

未confirm，佢要最少一個鐘前通知議員

會唔會得建制開會都夠人

push